元朗真係好垃圾

又曬又熱， 又多蚊蟲。 唔怪得d 元朗人特別黑

因為你見到嗰啲都係蝻嚟啫

元朗叫雞勝地

其他唔講， 又曬又焗， 岩晒d 牛屎佬種菜。
填海起樓都唔撚要佢地d 發毛養草蜢地

元朗樓賣$16k /1呎？ 不了

蝗蟲國

啱呀, 又多水貨客,真係唔好入去

天水圍on9地方 矮化左元朗